要整清單記下義士表、重傷殘廢手足表、黑警放走廢老表

我哋要整幾張清單，貼連儂！要記住佢哋每一個人嘅犧牲

義士表：
6月金鐘黃雨衣
赤裸跳海「自殺」陳彥霖
將軍澳科大周梓樂

重傷、危殆手足：
6月盲眼教師
尖沙咀盲眼女手足
外籍盲眼記者
大埔被劏肚文宣手足
經濟日報被斬文宣女記者
岑子杰被打
斷腳荃灣男手足
太古被咬斷耳仔
101荃灣中槍男手足

被放走廢老：

麻煩大家排次序，加日期，出文宣

推